有無人試過無錢到要去canteen食剩飯？

我諗我就嚟要了

如果你因為場運動而咁樣，我過數比你幫得幾多得幾多

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呀sorry 唔洗你留低個人資料，會危險，順豐快遞去你指定地方都得，有飯券同少量現金

我盡量都唔係咁想人幫純粹想發洩下

有咩幫到手
唔好怕羞

大家同路人，唔駛客氣
要幫手留個tg好唔好？

巴打要幫手 洗乜怕醜

巴打我幫下你？ tg我

想俾絲食

留個TG 呢度人把人幫你